機場管制措施

政府做埋啲咁仆街既野。
旅客請於航班起飛前至少三小時到達機場，以預留時間到設有24小時運作保安攝影系統的指定進出管制檢查站作相關檢查

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇